"Na aldus mijn woning ingericht te hebben en deze met schoon stro bedekt te hebben, ik met pensioen, want ik zag de figuur van een man op een afstand, en dat herinnerde ik me te goed mijn behandeling de avond ervoor om mezelf in zijn kracht te vertrouwen.
